【三點九沈大師】大師：外圍有啲因素不可不防 2017-2-7

【三點九沈大師】大師：外圍有啲因素不可不防
2017-2-7 15:41:10

又係內文一隻字都無

呃飯食

呃稿費

阿媽係女人 山係石頭海係水

今日冇掌佢嘴都唔講嘢?師父真係冇撚用啊

大師擔心，大家可以放心

啲腫未消

外圍有啲因素不可不防

其實師父淨係個標題已經夠照啦

真係確認立即掃熊仔

我覺得師父 好似開始轉軚

放肆！大師鬼影謎蹤步咁易被你見到㗎咩？

聽左
佢仲j緊希債

唔好呀

磨拳擦掌 急不及待想好好掌下師父個臭嘴